====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: Nous proposons de vastes continuités géographiques , longeant le fleuve , se substituant à de grandes infrastructures , s ' immisçant dans les quartiers selon d ' anciens tracés hydrauliques .
No features found.


====== Text Level Features ======

No features found.

